召集所有今晚一個人無街出既巴打

我準備出去搵女朋友啦，各位係屋企巴打加油

洗唔洗開post講呀？

巴打我送咗聖誕禮物比你
快啲同你女朋友驗下啦

大家唔洗灰心，搵定女神張相，打個飛機又過一晚